為還卡數運毒至日本,26歲青年判囚17年

26歲運輸工人賴曉峰為了償還卡數，答允舊朋友以10萬港元報酬，替其帶毒品到日本。賴又騙其19歲患有輕度弱智及過度活躍症女友稱是帶鑽石到日本。他早前承認一項販毒罪，案件今在高院判刑，法官指本案涉及跨境犯罪，有加刑因素，考慮到被告認罪，判他入獄17年4個月。

辯方求情稱，被告中四輟學，因個人消費而欠下約10萬港元卡數，後來在朋友介紹下搵快錢，並因貪小便宜而打算順道與女友到日本旅遊。被告和女友拍拖半年期間，一直不知女友有發展障礙，他被捕後一力承擔責任，顯示他有悔意，女友亦有為他寫求情信。被告自還押後重拾書本，希望可修讀室內設計，服刑後可自食其力。

案情指，二人於去年5月20日到葵涌一工廠大廈各穿上一條早被人把1000多克冰毒暗中縫在袋內的短褲並前往機場準備往東京，但期間被警方截查，並在該兩條短褲搜出共2786克，總值84萬多港元的冰毒。

出番黎4x歲，又一世

on9 10萬係香港做一個星期拆家都賺到啦

如果條卡數一直唔找
17年後會點計？

十萬蚊係肯還3幾年點都還晒
而家咁做一世

叻仔

銀行會凍結戶口先

你估你係關楚耀咩,走毒唔洗坐?

做saler屎都要有人脈先sale到客啦

抵死

條撚屌依家當自己邪惡隱世才子咁，成日post instagram溝女

早排套同囚佢做柳記

睇個名都知係戇鳩仔

條女跟佬走左lu

條女弱智架

輕度弱智既女會係點

運毒都要醒少少

你估走水貨呀

１７ 年之後條數加埋利息會變左幾錢?

比人用黎交數 陰公

咪講到單單都交數啦佢唔係罪有應得既?

運毒都有女朋友

但條女輕度弱智，巴打唔洗咁灰

唔使還啦

做多一個步驟就以後都唔使還，想知再講

輕度弱智唔係女呀？

破產

lan線

100萬都博唔過啦

永遠都係要黎交數

至少呢17年有皇家飯食

有關冰毒的量刑指引
販運冰毒 判刑指引
10 克以下 3 至 7 年
10 克至 70 克 7 至 11 年
70 克至 300 克 11 至 15 年
300 克至 600 克 15 至 20 年
600 克至 1,200 克 20 至 23 年
1,200 克至 4000 克 23 至 26 年
4,000 克至 15,000 克 26 至 30 年
15,000 克以上 30年以上, 法庭的酌情權

日本坐監唔及北歐，但正過香港
外國人有獨立囚室，唔會俾人搞
伙食好過香港
每年有運動會同表演睇

點解可以識左條女半年都可以吾知佢有輕度弱智 好懷疑佢本身都弱弱地智

係香港比人捉左啦

咁多人運毒比人捉

你老母真係生咗個弱智廿年都唔知

原來判少左

唔使

放過佢啦
唔係弱智都唔會咁問

呢d真係蠢撚過隻豬
話唔定又係冇腦既死MK仔
以為自己人生已經夠失敗啦
一山真係比一山低

認罪扣1/3刑期
26*2/3=17.3年

加埋獄中行為良好，假期之類嘅嘢，斷估都要坐十三四年，出到嚟都四張了

男人全盛期冇閪屌已經係對佢最大嘅懲罰，仲慘過死刑

4造1核

好羨慕，可以日本坐監

其實輕度弱智未必睇得出
好多都係照讀主流學校
你果班成績差啲果個可能已經係輕度弱智
當然可能你自己都係都未必知